[KOL的vlog] 我的中國老公不明白聖誕節...

我的中國老公不明白聖誕節 這是我們如何過的節 | 聖誕元旦Vlog

條仔前世做咗乜嘢好事

條仔係香港人，不過條女由日本嫁左來香港之後，吸引晒大陸人去睇。

雖然好快會殘 但呢條鬼妹真係好撚正

今朝有酒今朝醉

各花入各眼，但係跟老公藍底呢點差。

你比佢聖誕節個日可以同其他女人開房佢就明嫁啦